20170922高雄墾丁5日4夜

岩岩先book完民宿
有咩地方一定要去 一定要做

巴打墾丁自駕遊？

我哋冇車牌
或者揸電動車
啱啱去換機票先發覺原來買錯左機票買咗1月22號下年
搞到即刻要再買多張

媽 好柒呀

高雄 草衙道

伸手伸到。。

Lamp

今夜去先

咩黎架btw

Google 打高雄Lamp

依個正wo

岩岩去完
玩完卡丁車 好正

個遊記終於有第一張相